[版權] 電視Cap圖 做廣告宣傳有無侵犯版權

Credit返得唔得？

Thx

Push